張德江：中央對港有全面管治權 不允以高度自治對抗

在北京，主管港澳事務的全國人大委員長張德江指出， 中央對香港擁有全面的管治權， 任何情況下都不允許以「高度自治」為名，對抗中央的權力。

他說宣揚「本土自決」和「香港獨立」，是否認中央對香港的管治權，企圖分裂國家。

咁天滅中共呢

姐係無高度自治了

都好
講清楚

教科書仲應唔應該講香港除左外交同軍事，其餘都由香港人自己處理返

中央對香港擁有全面的管治權
咁“高度自治”係治啲乜

仲一國兩制咩，final fantasy黎架

無高度自治

中共遲早亡

天滅中共

任人魚肉

中國會俾地方自治

自治

支爆呢個柒頭就人頭落地

好撚煩

條友煩過閪

永續基本法。

佢同689就落台，緊係不停搵存在感

港人冶港 高度自冶 係笑話
支持取消一國兩制 用人民幣
取消港幣 直接一國一制